屌奶星 幫襯間黃店食咗小妹500蚊

小妹今日心情曳無食lunch
咁tea time有啲肚餓豬咪搵間黃店食個tea
去到間黃店本身乜事都冇既 小妹心情都好啲

點知仆你個街 隔離枱班牙叔開口埋口又暴徒 又暴動 又話支持警甴

小妹心情又曳返 屌你老味我拎堆cash出嚟 派一人一張一百蚊比佢地

同佢地講：唔係要你改變你立場 屌你老母可唔可以比我靜靜地食餐飯 張單我埋 屌你老母出返去啦

我啲朋友話我益咗班藍絲 小妹心諗 是撚但啦 反正小妹大把錢平時捐比星火都幾千幾千咁捐啦 五舊水收買到藍絲 睇下幾撚無用

我係藍絲
派埋畀我

等本小姐有心情先

樓主on9
拉

拉

你女朋友知唔知你上警嫂屋企

未轉ac呀